［絲打入］最接受唔到邊樣？

1）含
2）顏射
3）肛交
4）吞精
只可以揀一樣

比一億你 你又做唔做啊

Pish